一人一個 妨止政府種票方法

見政府咁老定
似係已經set 好哂陣 要種票

大家有無方法阻止

1）投完票立刻去老人院 廢事D廢老比人車走

【極重要】香港前途 - 終局分析

1.初選
廢話唔多講，係多於一個民主派嘅地方整預先投票，
邊個贏左初選就直選個陣投佢。

2.監視票站
係票站企幾個人，輪住班咁樣望實個票站。
條件可以嘅話數埋實際票數。

好似無限

可能要守埋老人院

希望重災區既朋友早d去好好考慮清楚

監察1⃣票站內/禁止宣傳區
會唔會有人展示咗選舉單張宣傳品（掌心雷etc）？因為該處係唔可以展示任何選舉宣傳品。
如有，可向當值票站主任投訴
記低當時選舉主任名丶職位 丶發生時間丶詳情。但需要留意任何人士如無選管會成員或票站主任准許，在票站內拍照、錄影或錄音，均屬違法，可被判罰款5,000元及監禁六個月，你可以用紙筆記低或者手機文字記錄。

監察2⃣留意屋苑/附近老人院會唔會有可疑人士
有班人有一定票源 佢哋會派人係屋苑點名
方便佢哋計票
你住緊嘅地方有可疑人士係附近徘徊 你感到不安可以向保安反映 投訴要求佢跟進（雖然有機會真係住喺度）監察佢跟進情況
處理投訴期間 呢班點票黨已經冇咁容易可以點到名 數人數亦都冇咁準確
可以做嘅就係合法情況下打亂佢部署

監察3⃣買票（現金或利益）
假如真係有人向你屋企人買票
呢啲咁影響選舉公義嘅嘢 一定需要舉報
同埋告知你屋企人配合咁樣做係違法
有刑事責任 同時必須要保留一切記錄（錄音丶電話紀錄等等）
報ICAC

監察4⃣勿幫保皇計人數
通常票站門口會有xxx協會做問卷
任何調查都好 會影響票源！
佢哋係親共 幫保皇黨配票/或者睇下邊度需要催票 呢班人係針對佢哋掌握左嘅票源以外去做分析
你可以答佢投左民建聯/認真9UP就得
分數唔好俾滿分 會太假
佢冇權查你身分證 你唔一定係後生仔

配合亂做問卷呢個係超級重要 點解？
因為問卷結果會影響到保皇人手丶摏腳（即係大廈外點名既可疑人士）丶輪椅/資源要調動去邊
保皇黨計票係好準 因為佢會有摏腳每幢公屋樓下數票 + 上門推阿婆去投 + 一堆種票
合法地打亂佢哋點票計劃無風險
一定要答投咗佢！
［做問卷記得要保障自己私人資料］

監察5⃣留意下有冇不合理活動
例如突然間有一條輪椅隊 係團隊式咁樣運作 身上有奇怪識別物（唔同顏色嘅扣針絲帶髮夾等等）
又或者旅遊巴大隊拉人落嚟etc
你可以向信任嘅非保皇團隊反應呢啲異常
佢哋有權向票站主任投訴
投訴未必有用 但可以打亂佢哋計劃
亦都係合法合理嘅

監察6⃣就住違規行為報料

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）

最後如果有時間記得一定要去監票

Part time乖孫乖仔乖女

求求大家幫手推，救手足

[係手足就推爆佢!!] 港人入讀台灣大學資訊

推